炒新股慘蝕

真唔好彩
8409 0.335
8410 0.345
坐緊

唔關好唔好彩事

8409好似有起色

呢隻凱基一出盤就要走

有幾慘先

8409 上過0.4樓上 走唔切？

對

等陣3:45
咩價位都好
照放好了